21/7 有無人要洗車？

推 利申唔識玩 有無人可以教

推

五大訴求 義士一個不能少
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

push

721武器

721要武器

721要升級

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

要揾埋個泵
動力來源？
能量？
拎黎洗太平路就得嘅
Sor for19999999

推到有人知道點玩

推佢老母

幫架車改顏色？

要搵水源先

無理由攞住個水桶去遊行